{
    "product_id": "phone-realme-11",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/realme-11",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_01",
            "question": "Điện thoại realme 11 256GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "7.990.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại realme 11 256GB có giá 7.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_02",
            "question": "Thiết kế của điện thoại realme 11 256GB như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối, khung nhựa & mặt lưng thuỷ tinh hữu cơ",
            "long_answer": "Điện thoại realme 11 256GB có thiết kế nguyên khối, khung nhựa & mặt lưng thuỷ tinh hữu cơ."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_03",
            "question": "Màn hình của điện thoại realme 11 256GB có công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Super AMOLED",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại realme 11 256GB có công nghệ Super AMOLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_04",
            "question": "Camera sau của điện thoại realme 11 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 108 MP & Phụ 2 MP",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại realme 11 256GB có độ phân giải chính 108 MP & phụ 2 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_05",
            "question": "Điện thoại realme 11 256GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Mở rộng bộ nhớ RAM",
            "long_answer": "Điện thoại realme 11 256GB có tính năng đặc biệt là mở rộng bộ nhớ RAM."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_06",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của điện thoại realme 11 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.3",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của điện thoại realme 11 256GB là 4.3."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_07",
            "question": "Điện thoại realme 11 256GB có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 159.9 mm - Ngang 73.3 mm - Dày 7.95 mm - Nặng 178 g",
            "long_answer": "Điện thoại realme 11 256GB có kích thước dài 159.9 mm, ngang 73.3 mm, dày 7.95 mm và nặng 178 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_08",
            "question": "Thông số kỹ thuật của màn hình của điện thoại realme 11 256GB bao gồm những thông tin gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD+ (1080 x 2400 Pixels), 6.4 inch - Tần số quét 90 Hz, 1000 nits, Kính cường lực Corning Gorilla Glass 5",
            "long_answer": "Thông số kỹ thuật của màn hình của điện thoại realme 11 256GB bao gồm độ phân giải Full HD+ (1080 x 2400 Pixels), kích thước 6.4 inch, tần số quét 90 Hz, độ sáng tối đa 1000 nits và mặt kính cảm ứng kính cường lực Corning Gorilla Glass 5."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_09",
            "question": "Camera trước của điện thoại realme 11 256GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Xóa phông, Toàn cảnh (Panorama), Quay video Full HD, Nhận diện khuôn mặt, Làm đẹp, HDR, Chụp đêm, Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Camera trước của điện thoại realme 11 256GB có tính năng bao gồm xóa phông, toàn cảnh (panorama), quay video Full HD, nhận diện khuôn mặt, làm đẹp, HDR, chụp đêm và bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_10",
            "question": "Điện thoại realme 11 256GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G",
            "long_answer": "Điện thoại realme 11 256GB hỗ trợ mạng di động 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-realme-11_qa_11",
            "question": "Dung lượng pin của điện thoại realme 11 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "5000 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của điện thoại realme 11 256GB là 5000 mAh."
        }
    ]
}